屌米問題

個通知唔識彈出來

好似平時有人wts你 但佢又唔會彈出來

好撚煩 有無人識整

冇人搵你牙

permission未開咋你

換Iphone

好似開左

睇過

安全中心 , 開app 權限。

以前都試過
咩都開哂都係冇用
之後換左IPX

IPX ?

iPhone X

開哂